［突發］阿仙奴更衣室發生打鬥

阿仙奴隊長梅迪薩卡在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟山齊士和奧斯爾等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。

梅迪薩卡談到：「如果你作為球隊隊長，你會感到高興，因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多球星他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

梅迪薩卡：「在球隊山齊士常常痛罵一些年輕球員，這最正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在季初一場歐聯中場休息的時候，山齊士上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍山齊士的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了山齊士，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的奧斯爾更是拍手叫好，不停大喊：給我打，把他往死裡打！當時施治、高斯尼這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，只是在吃花生小吃，好像一切與他倆無關。」

梅迪薩卡：「當發生那件事情后，山齊士的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在上場作客車路士時，山齊士正是用這根鐵棍報復了奧斯爾。」

「在那場比賽慘敗結束後，全隊回到更衣室，奧斯爾諷刺性說道：“美洲國家盃冠軍？智利或許只有紅酒才不是水貨。”山齊士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像他的性格，果然在山齊士再次回到更衣室的時候手裡握著一根鐵棍，在奧斯爾毫無防備的情況一棍打下，奧斯爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是山齊士，不等奧斯爾起身，山齊士又是一頓亂棍爆打，奧斯爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的伊禾比可不會放過這樣的機會不斷說道：“山大哥，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ” 」

山齊士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去奧斯爾就昏死了過去。

「打得興起的山齊士怒了，朝著伊禾比吼道：“這下還怎麼打，你滾一邊去！”」

「伊禾比也不甘示弱：“你再說一遍，你有種你再重複一遍。”山齊士沒有在回應伊禾比什麼，如果伊禾比手上也有鐵棍的話，他們肯定會打起來。 」

「當時我身邊的基奧特嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了；鹹蛋超人出場也沒用了。”」

係我第一個就打雲加

咁都唔報驚

雲加無戰術，所以唔入更衣室

太密啦清

一個星期一間球會ok?

1個月就差5多

給我打，把他往死裡打！

智利或許只有紅酒才不是水貨
文彩

又黎 ，之前荷蘭，之後亞軍廷。

屌你 有埋圖幾可亂真

識貨，諗左七日七夜

屌 無詳細睇
呢句高汁

又幾好笑

美洲國家盃冠軍？智利或許只有紅酒才不是水貨

不如整kpop女團版

山齊士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去奧斯爾就昏死了過去。

「打得興起的山齊士怒了，朝著伊禾比吼道：“這下還怎麼打，你滾一邊去！”」

呢排咁多打鬥事既

好，我諗諗

山遷怒伊禾比啫

輸波好易互相埋怨，李斯特城好似都係咁

友矛我傑版